[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3340)

Slow

衰左口角大唔識賭了 開始要9買賭運

slow

快到

屌你老母洛辛堡

daniel james

Dllm 阿妓生性啦

希望你中

波膽轟1000

拜狗 有冇同路？ 今日輸左5K

洛辛堡 屌到你入

買熱啦

反摩印who? 我諗住換到大巴拿就印佢 唔係就照舊mata

屌洛辛入未

巴打好耐冇見

是9但強運買咩都會中

求下你ON9堡快入

印自己個名啦

好想派多幾個500

紅星。果場派未狗會大仆街

lm

休息左一陣

我he都走撚左 諗住daniel james 上季因為摩狗教冇心機買衫 前季印普巴

on9先會咁

都唔係陣

唔識賭了

我都係好耐冇上波post轉曬人

真

角入咩好

利比多粒ok?

今日500 上到5k
想推多口 有冇推介

熱狗

之前針太多

全能部人老吊7你洛堡

12m?

熱狗 陪你5k

巴迪0:0完場抽1比我屌屎眼

入呀屌你一定要

屌 我無印到he。。。 前兩季都mata想轉下但唔知印who好綠木諗過下 但好貴

洛辛堡屌你老母

Who

尾場主中左派我

你500上5k應該你比水大家一齊贏

不了 拜仁回飛回到咁
假波skip

洛

洛12

你個名

屌miss la

咪miss

我次次比 都冇咩人跟

Gchi

jump

goal 1 0

GOALLLLL ON9堡!!!!!!!!!!

差兩球

豬！

洛goal！-2

聽日跟足

Goal

我玩開過關....

屌 尾關
拜仁半一 1.82..

對賭sin

今朝大學。。

車仔0-3

入多粒全格

洛比多兩粒

車勁撚到 2倍w派錢？

唔好停阿洛 入多幾球先

你個名尾場一定得可以gel定先

早講我買多5k

Me buy TOT help u 燈燈

巴迪焗攻。。。。後面散哂
吊能多兩球 ！洛。

屌你老母 全部上盤快手屌穿

巴迪頭先炸乜
又係炸完

輕鬆2倍波

馬里博爾 洛辛堡都贏盤 卡拉巴贏
抽兩個$100 頭10

好

1

莎

已經gel 得 熱狗冇son kane
加上熱狗場場-6 win

絕殺on9 馬些路送單刀
講真睇唔明d人點解買熱狗

l,

Lm

我

。

Me

對面出果班垃圾

冇巴迪手足

我真心冇計 睇好佢係大波 點知佢13分鐘1:1 打假

主 60分鐘炒左12m

洛辛堡俾多球嚟

洛快入多粒定驚

屌你老母 立即打穿上盤
我要補飛

有無人一齊嗌馬里博爾

巴迪追和都晉級啦

4場上盤全格 頭5抽1 300

垃圾都應該夠踢熱狗 真心
波底唔差

LM

劇本會係巴迪谷哂上前，比人反擊絕殺

角呢 抵輸啦leon

利重有無波入

補定啦 拜唔多穩

咁我都冇計 自己都有買1k 串

洛辛堡 入佢老母

頂住上半場唔好失就有機會

asw狗撚到 笑人燈

師兄識波 拜狗搓撚死你都得 有睇拜知我講咩

呢個真

搵返條飛比你睇先

咁當俾次機會 已經買左

4場上盤 打穿please

熱狗禁屌

利是但一邊比多粒+阿記nextgoal 派100 頭5抽1

穿左啦

其實係邊4場

Ok

輕鬆 真心 半場可能好少少已經2:0

洛 一係入多粒 一係頂實

卡利2:0

aik 卡拉巴
洛
拜仁

巴迪和都晉級咁樣輸12m

想補5k 熱盤了
驚洛辛 aik守唔住
要等3場完場先補得

求你入多粒，巴迪

利狗正仆街 又撚狗

熱刺咁都唔入，神救

5c

唉 求神拜佛馬里博爾一定要追和

紐亞勁到

Aik 守到的 我旺必中

巴迪

aik 一定得 好波到痴線
洛辛路冇跟開

下半場見真章啦

卡拉大未呀屌

守埋洛

屌差利記一粒

屌
拜狗點頂
差d輸

lm 幫你叫

巴迪上呀喂

6c

巴迪屌你老母

-4 上

夾左未？

是但有錢收都派
完場再諗派幾多

洛頂多陣

守撚住半場

半一上下盤都咁難買

車6,7球有無機會

你個角小好危

一貼就兩角

貼太早

靜靜地贏唔得既

on9 son

輕鬆冰c

整多4角 快

頂撚住呀

一猶疑就入兩角

諗住派錢大家開心 都比人話on9

唉屌 馬里博爾贏就有得派錢喇
快啲2-2

一定得

輕鬆4角 快

8c la please

拜狗班後生有波底 要讚

10c

d 人痴線

早知講gel頭算啦 派乜9
一齊輸9哂佢

不了

拜仁同路？勇士

係 我痴線的

哇，馬會最後有冇轉盤？

外國好似轉左變左熱讓半球

諗多左喇話
咁都有10c 我真係一世做利迷

利開多2c ok?

4c ok

猁5.5s boomm

無可能睇曬所有 得一兩間平手

讓平半

洛辛堡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:0

20

嘩屌
要補飛了 2:0洛

洛辛心靈注熱

洛辛2比0

洛2:0 -1

20 洛辛佬

洛辛堡穿埋咁撚癲

洗系補咩

屌

拜仁都係讓平半？

洛全格

55

支持唔補 我入500拜主win 幫幫大家

差拜仁 過關未計幾賠
計左會唔會又比人話gel頭

馬里博爾
成個po都好似對家咁

嘩屌 全格！Yy祝羊

做乜尻

4連角 快

aik 我跟開 場場有買佢大 冇失望過

拜仁讓平半變左平手盤？

asw全中

張仔跑好快

求追和

馬里追和呀

想知2/2.5過關 輸半係點計

洛辛好波

第一日上黎波po 賠率都要po上黎？

我都買左馬里

冰

減半

驗腦

屌你咩 半場熱贏平手 1.5水？

有一兩間有低水平手

巴迪炸完就玩撚完

上場睇住aik廢到爆炸 無買
點知今場唔同曬

仆街咁既閪陣都讓到人半球？

驚？

Cccccc

未出陣係半球 一出就平半

低水平手係邊隊低水？

廢還廢 都入到波
個freekick 真係有練過 一陣睇replay

奇蹟得出現嗎

屌 想車5k 半客
1.5水就唔補了

拜仁

利狗吹雞完場未呀 屌 3.5/4s 4.5s 頂到好辛苦

巴迪廢撚到

我賭果陣你都未撚出世啦柒頭
諗住派下錢大家開心 都要比你屌

奧迪盃=拜仁盃。。。 唔講咁多了

里昂加油呀！

但全場仲係讓平半 姐係客主？

aik 拜仁頂撚住

唔洗理佢 大家屌波姐

唔洗認真手足

唔撚屌啦 cls 熱狗快入

決賽先黎練兵

aik 一定gel 到尾 我話既

卡拉巴3:0

無屌你 角細貼飛預咗比人屌啦 係丫我未出世 咁點撚樣？

屌你咩 巴迪

賭波大家總有旺黑 諗住呢幾日旺 幫下手足咋

本來想串埋aik 冇信自己

喂 精神緊我

AIK gel

賤種巴迪輸半ok?

咸what

出名多白卡 唔洗咁認真

巴迪開埋2.5大啦

有冇追數水 又針晒

多手串左里昂

gel

拜半大是夢嗎

馬里好廢

求追和

拜仁 隊穿全格
派你100

無點樣 祝你贏多d啦

唉 護主犬都出埋

屌 馬里入波就收2條3x4
入啦入啦

差拜仁

無丫 買咗拜

已死

利補幾

ok 齊cash 猁角細先

拜狗快入

2

樓上好似頂到

真心有一場 小保加細波

得嘅

利gel定先

我呢

利6c完?

阿仙奴W?

我都想問 點解會咁怪

乞衣

求派 輸撚死手足

巴迪俾一球啦

樓上2k 猁角細 齊cash

goalllll

熱1-0

拜仁jumped 0:1

熱木!

熱勁到

我認嫁

我利！！！3:1 6c ft

熱狗 整多球

莫迪又無開 1-0

7c 細 ez

好波熱

fuck

有巴打6.5s頂到

拜仁今季真係

馬里 追和 快

半客真係開撚硬cls

望住馬里真係絕望....

入波就拜刷c

馬里博爾絕殺啦

補左飛未先

巴迪屌你

有道理

貼飛曬命先

利6.5 7.5s

你好似屌左粒幾鐘

俾你買反cup

無即場應該佛誕先派

Dllm利狗換正選入黎妹足咁耐

仆街真係入 仆街今日8號波入唔到錢買熱

巴打

成班好似等緊踢加時
換得一個

冇補呀
呢條唔中 但冇玩過
希望上半場唔好輸多粒

多謝猁狗先

希望快d出正選打柒熱

用pps ma

歐聯係咪派到

齊羊

派未?

屌 次次都係細注中 一大注就收皮

好 就有你份
我揀5個派

um 依個係拜狗主場真心未驚過

有得抽好happy謝巴打

5.5s

Me ok?

手足信強運就買拜仁反吸 齊贏

lmlm

Aik完未

齊cash

l,l,lmlmlm

I am ready

歐聯係咪即派彩

得翻20蚊

有冇拜手足
I say 拜仁 You say Win

3ccc

all落去

20 冇野好輸 買個反cup 起機

yo here

莎莉 隊翻 揀多3個

444

留番買魚蛋啦

下 我呢

me la

半場咪輸多球都收貨

拜狗要重演16c嗎

我了

今日角大黨奶左野 值得派返個

好彩買得少拜係咁刷

射唔中人都有角

廠俾多球都唔得???

想入熱角大 但信念唔夠

巴打幾時出水 跟你買算btw lm

Meeee

多謝

Lm 聖誕女孩

12.5未入好入

4隊得阿贏唔到

12.5真係買唔落

我地條飛好似齊上齊落 但我多左利記 加埋你

你叫左全場！辛苦了

反CUP 落到

仆街狗會 買20蚊反cup都要撚我 4倍打到落3.85

今日岩岩發市咋.....

莎莉又呃到錢

可唔可以 3:1

仆街黎莎莉

救下我點乞啦

yy4串1叫糊都乞

又黎

5ccc

拜狗10c完
頭5抽1奶我屎眼

哥利知卡，基拿比冇後備？

屌咩 0:1

5c快到

角大針左4k
嚟緊有咩買追數

點解呀
窮呀岩岩食麥當勞咋

哥本1:0

角膽10

拜 半大是夢嗎？

阿妓no goal掂嗎？

莎莉 隊翻 yy 角大黨 抬起眼望望 留tg
Reply呢個
聽晚前入

落去買個m 記返黎睇拜仁算

屌你咁多gay佬

最後50隊埋拜仁訓算

屌你次次有阻滯買唔到先黎贏波

熱刺快輸得唔得

唔信你無單頭

自從當日拜仁半8全9後 我就唔敢買角大

莎莉全職做波po女兒？

多謝巴打

冇人搏阿ng?

半8先算啦

ALL IN 反cup 訓了

抽未 想奶

有司機 梅拿 thiago Sanches alaba 未驚過

阿記開到2-2 3-3 派多5個

我試過半3全2

一世平安

ok

半3全2??????????

即睇似no goal

利申持有2.5b

我辭左份工啦
日日mon po

屌 護主犬乞好耐都無份

即場唔識買 買完小保加同普馬去訓覺

巴打加油 跟買少少 針到冇曬

懶獨特咁買左11.5 12.5細 希望開到

職乞黨歡迎你

祝羊

10.5 11.5 12.5s

唔好再刷角

拜仁岀2打6
喺咪咁有信心下半場反cup

1點波派未

屌 買2k 都重有人派既

手震

集氣 全格頭10抽1 500

唔派佢 定捐左佢？
我唔知啊 隨心揀

自從車仔上季半3:0變3:3
冇再買車仔

拜仁半格都派你

Lmmmm

莎莉係狗 汪汪汪

阿記唔入對家入啦

留明 同路

拜仁入未啊！！！！！！！

鐘意軒仔翻唱 所以揀左你

信念好緊要 前日我用200$推到依家都3.7k
只要信就得

支持 我貼個反cup 飛先

拜狗半場咪撚輸多球

-7C

我支持你 我都係角細黨黨員

我好撚記得 嗰場歐霸 讓球半 屌你老母被人追3球

我諗緊而家入反cup 定係半場入

岩先補左5倍7.5
熱呢場半場入？

老實講 拜仔半場踢到咁已經幾好

波台轉曬角細黨

半場換人先啦

角大黨未留tg 隊翻未留hkjc number

拜仁係咪下半場開波即換？？

我覆你唔到

拜仁quick quick入

角細都唔得？

頭10抽1派 200

我都係角大黨

熱刺入未

已入 12.5

邊個傻西tg我 問我拎jc ac

派到我幫我捐比612基金

L,

me

幾時？

讓人半球踢到佢係受讓個場咁

你pm多我一次？

我中唔中

拜仁快入上上上

係 屌 頭場

拜仁似入

2.5b!!!!

1:2 阿記

支持

阿妓都cup到

屌1點未派買唔到阿ng

英超>all

小小心意 幫助唔大 大家贏多d
我想中3-3阿狗

sick d野

屌炸

炸完對家入啦

友賽都 炸 屌

炸

係咪有買2比2

我算唔算角大黨

唔入對家入啦 幫幫忙

車仔黎料

拜仁半場追和我會開心d

Add左你wor

我果次4點 之後見到啲心水全中

客主 ok?

下半場有機既 如果岀翻班大佬

拜狗做咩全後備。

544 1次

薩爾斯堡 1-3 車路士

冇買到半場客 jumped

基本上 熱半一穩如泰山

miss左派錢

Jump

Me
入比我聽日捐出去

屌 半大24

停c了

阿狗我屌你老母

拜差d

5c冰左咁耐..jump

半大未

唔要差啲阿

熱狗頂住

今日我既寫照

阿妓失波未

阿狗係咪on撚9

廠goal 未

屌角呢！！！

拜入未啊！

下半場ff
拜full team vs 熱幼幼

熱狗hea到

頭唔順啦。連輸咁多日
輸左十萬（講堅）。我要戒賭啦

底褲都輸埋

阿妓快d失波啦

頂唔順啦

Son岀黎爆佢老母拉

一係同新圖
一係咪講經

半客

香港邊到揼骨舒服 條腰好酸

薩爾斯堡 1-4 車路士

快撚手屌到拜仁cup
cup找你50$

拜仁下半會放哂正選落場？

一定要

阿狗時都唔補

抖下先
我都抖咗完先翻嚟

差d追左主隊 屌佢公廁

唔啦
我唔想再賭。你支唔支持我

熊貓會代捐612基金

嚴sir小心d

頂

咪撚理佢
佢係舌精佬

我gchi 能力範圍啦

支持啊 我都曾經迷失

支持你再賭 唔賭點返身

希望係真

賭到成身債呀屌你
唔問社工度住啲水點掂呀

唔好玩佢啦 gchi佢戒賭算啦

唔撚係掛 會借錢？

有無去叫雞？

個cup低水到

如果唔贏 拜仁比人屌死，主辦國輸

咁即場補2.5b應該無死喇

我唔喺好識啲P牌
話時話有無見我大佬上水

社工做埋財仔

蒙特雷對面派錢
開季唔識踢波咁

買角大好定大波好

大波

佢今日日職搵我 訓緊教

英雄所見.....

生不如死
我而家仲要失業緊。爭落人地十幾萬。係咪想我死

反cup

因為你話cup 只少入2粒 利申 鳩估 輸到仆乖

社工心諗 乜鳩黎

屌 要等3粒鐘先派 新訓教算

咪撚煩 死假膠
上星期又話過澳門
賭埋條命

1/10
重作

咪訓

歐聯附加賽

手足 我半年前同你情況一樣 賭係必須既 但係注碼減個0 認真番工還錢好快搞掂 唔好諗死 我依家都係得閒玩幾百 番工重要過賭錢 信我 死唔係解決方法

幫我問候下佢 同佢講等澳職開波我會翻嚟

LLLLLLLLLLL

llllllllllll

3粒鐘呀

熱無買角大咩

我都想死輸到喊左

依繼場麵唔係即派？

訓先 聽朝仲要趕返香港返工

你唔玩連登就得啦

WWWWWWWWWWL

不嬲3個鐘先派。。

我輸到陷入瘋狂狀態
我而家好唔理性，我要食左督精佢！！你地唔好阻我食精！

有 但回得少少血 買左2x3 利角大

社工話：成績標柄 咁都唔想戒賭 跳樓死算啦

Wow 屌

賣唔賣料 想跟你搵食

自從廢車
好多改晒3個鐘啦
幾耐冇賭頂你

search左係等3粒鐘

thx

刷牙未

好食得

無啦無啦
開心啦大家
要jump啦
Me又戒賭
賭波有咩好？
都係做職乞最好

拜w 4.55落到3.45開硬？

手足張屎眼圖呢？

菠蘿！

收到收到

波台 真係多癡線佬

輸左場重注馬里，可能我係下個

再追囉屌 呢度個個都有贏輸嫁啦

車仔無換過人 正氣到咁

森林黎

想睇

拜仁唔反cup 不賭了

支持屎眼圖

拜仁唔反cup LLL了

支持叫雞圖

又話做風紀

今晚應該係最後一晚啦各位，我想一世戒賭
你地唔駛質疑我係假膠。無一個假膠會向社工去價欠債問題。

去傾

拜仁換人講聲ok?
屙緊屎
換人買多注

佢再唔反cup 最後20蚊都輸埋

加油 得閒貼下叫雞圖thx

派未？紅星

加油

條假膠幾時死 咁鐘意吹水話輸錢 咁祝你真係輸到跳樓家破人亡
利申：有親戚輸到仆街 所以最僧人攞輸錢呢樣嘢嚟講笑

你好垃圾 輸左錢係度唉唉唉 又食精又呢樣果樣 屌更博過囉 on9

每個星期都話介賭 煩過我老母

佢真係輸到仆街喎

睇黎LLLLLL會成為波post新潮語

賭波我最大成就就係喺到創造左好多新潮語

有冇咁誇 又落

你又知？

狂刷個口

沙利

原來係佢

佢做曬excel欠債 唔會咁無聊掛

仲要唔知有無差人

3.26主win

拜仁換人未over

未

半場拜都係咁落飛 買左熱客win同下盤都唔知點補

有印象睇過

熱出左簡尼 準備反cup

換左tg me

幾皮野 算咩 我都低潮過 幾皮卡數 最後信用卡現金套現 一鋪返曬黎 起我底就知我唔係假

熱狗咁都執到個盃

好難講 attention seeker啲心態我地好難明

現金分期息貴唔貴

買埋拜cup 輸埋就戒

我係真輸到仆街
戒賭中心都去過好多次

+1

唔貴 打上銀行直接做 免息分期 一個期 150左右手續費

仲想追

屌你老母阿星落底啦

希望你哋贏，ps買唔到熱狗盤

夾角未？9.5?

悟已往之不諫，知來者之可追

出返班大哥末

如果係真咁仲抵死啦 去左咁多次都仲賭緊 又成日呻輸錢 自己攞嚟 好快輸埋個人生

大家信我未
我都希望大家戒賭波。
戒唔到就盡量玩細啲
賭波絕對係搵唔到錢。
病態賭徒就最好細啲都唔好賭。徹底咁戒

阿星成個阿差咁

10.5好硬 應該角膽10

jump 似2.5s

人地真係呀差

死都唔踢去右邊落底

熱狗。換哂成隊

拜狗立即反cup

熱狗會唔會又0-1到完場

今次真係LLLL

收嗲啦 人地賭緊錢係度嘈

9.5b?

Son Kane 大力神

角細頂實

屌你收皮未 你輸你事 要死 死開d

停c間

換咗alaba coman

咪就係 dklm

夾角嗎？

個社工又明我講咩喎

有幾多個保羅？拜狗

咩意思

11.5細 9.5買番大

南亞星

上半又唔比 我個半5.5大

我好小咁樣玩 寧願繼續補細

屌 原來livescore fake我
都無換到錯咗

no goal@5.40 gel

睇個勢拜唔似會cup到

我要買了

無柒頭

人都唔換 cup條撚咩

賭咁耐波 我都係咁 必贏既都唔買
好似今日場不死鳥咁 no goal 8倍 到主客fg都上到差唔多4倍都一直唔補

拜完全無心贏

熱ng

拜準備換人

主場輸波 垃圾

拜全面進場 等反cup

垃圾隊

差4c

拜要換人了

7c

我求下你地唔好賭咁大

立即刷角 反cup

30分鐘全爆

仆街似熱入多過反cup

兒子真係勁

0-2

勁

係

0:2

換人未

屌你老母 躝啦on9仔

拜仁jumped

7c -4

都話熱狗要拎盃打飛機

一齊針

-3c

熱狗有盃 實打飛機

3:2是夢嗎？

齊jump

後防空撚到

頭先望到個換人表就完全唔想要拜仁

仆街鋪撚鋪都係唔買就贏屌你

呢樣真

完全唔明做乜用年青球員咁耐 咩玩法

而家換左邊個

大力神型到

1-2...

垃圾車呢啲波 買俾就輸俾川崎
唔買佢就大炒對面 仲要高水

1-2

1:2

大波gel

nba

友賽咁搏做咩

屌 本身1:1 on99

唔撚係下麻

不是夢

見到熱個陣仲有得受讓買唔到好撚dup春

雖然岩岩1-2左

3:2ok?

季前練波
熱狗都無咩買人，自然唔使練

熱狗最後喺受平半

爽手換利雲啦 保你大

垃圾車7+有15倍

角呢

cup埋啦

我個0:2波膽

屌你老母 買緊主，和 500$ 封
原來1:2 屌死你老母

梅拿 利雲呀屌

似冇柒頭了

10.5s?

熱刺班後備同拜仁班後備爭咁撚遠

8c

差2c

熱第4球

3c

10.5b

似2:2完場

硬係覺得son會入波

似3:2

可能一陣熱刺入多粒呢

仆街仲唔撚換前面

車仔冇左世3咁勁既

1點場波唔撚派

有排 起碼5點

2:2 3:2 一定

車仔果場

68min 2:2
73min 3:2
90min 4:2

買左未?

梅拿呢 利雲呢

批准

師兄。你user都話戒賭
點解仲要賭

角 快刷

無肉 5屌佢

冰角

似和其他

難啲 換晒前面啲人就有可能

買next goal囉

希望聽日見到開11c ft

鋒線換哂先講

拜人10.5s

冰實

冰啊

仲唔換人咩玩法 想主場輸波？

好彩一開始無盲追12.5角大

角細gel。 完未阿仆街 刷角阿

喺主場咩

極穩重心
聖羅倫素受讓平半客勝

係主場

停c啊

換人了

aik個場係點？邊個晉？

出現了!!!!!!!!!!

火速刷角10c

黎料了

黎了黎了 梅拿 利雲

Ready?

廿分鐘

原來coman依加先換 fake撚左

終於換前面3+個

終於黎啦.....

ALL IN拜Ng!

我俾livescore fake咗

十你老母二碼 垃圾講波佬 反勝呀

唔同哂

一入曬狂屌

歐聯唔派無錢買

即刻成隊波唔同曬

刷c未啊..

一早應該喇

下一隊入球拜仁
今次我只買500蚊

差3c

戒你老母賭啦 死傻鳩

賭下波姐我都係。。買細左好多

Block左好舒服

1注10蚊差唔多

你地唔好當正我係燈閪

出去喇屌你 又訓教

拜人10.5s
拜人9.5s

冰實

屌你老母無時間啦仆街 成場波得20分鐘係踢既 你同我訓教

高文又傷 屌jump

出場啦 廢鳩熱狗

啲衛生波追角球大真係一鶴眼淚

巴打又幾癲我都係10.5 11.5 12.5

嘩 9.5s 2.24一野落到1.94

一出嚟就賴嘢

11

入未